賭左十年，終於鑽研到賭波睇盤學問，多謝佢，

跟左咁耐，平註上，都上到成萬。
唔識睇盤，谷主又肯教。
得閒又私人醒啲心水俾我，希望你繼續中多啲！

上下盤都唔識分 收皮喇屌你老母

走半呀叻仔😂😂😂